覺唔覺扮達狗講野班達粉好撚弱智

轟牙 稀巴爛乜乜乜掛晒係嘴邊

推

覺唔覺樓主呢啲人成日提迖好撚弱智

想知個成日係邊

好想見牙導要自推有啲心酸推下你

推到層主回應

我唔需要別人既可憐

唔係汪 汪汪汪 咩

唔係

呢個樓主精神有問題

達粉弱智

樓主的小伙伴

戰鬼來也!

我一巴煎落去！

反達是良知

關你撚事屌你老母